有無ching打完丁拎啲精去洗碗

幾去油

有時沖涼洗埋眼鏡

屌拿星

無做犯法野

呢個太變態 - 太太口綠液
完全封鎖

平時直接射落口到
紙巾都唔使用

拎去沖奶茶
奶都唔洗落

拎黎整火腿蛋三文治好好味

識用一定係加2隻蛋再加滾水撈嚟飲
好撚補

洗女同事隻杯

落少少糖

比蜜蜂針又可以拎黎搽

痴撚線 唔好報警

變態到自己想封鎖自己